想問呢隻咩蟲

無啦啦做做下野有隻蟲喺枱面
無見過想知咩黎
個身橙黑色

隱翅蟲

依隻蟲好毒
有 fd 隔住張紙掂
最後要截枝

唔好拍爆佢，D汁會毑爛皮膚

樓主下世小心

嘩屌 上網睇啲相

我隔住張紙巾摙死佢依加隻手有啲la
仆街點算

樓主下世小心喲

屌 點解屋企會有呢啲蟲嫁

屌平時講下世小心啲都係講笑
呢個真係下世小心啲 毒到仆街 如果唔小心食咗真係會死

隱翅蟲 毒撚到仆街

今次 真 。樓主下世小心D

隱翅蟲，今次真係要小心唔好打死佢

我隔住張紙巾整佢唔死 放咗落地燒死咗佢
手指公有啲痛係咪準備要死

係咪同曱甴一樣道理
屋企有一隻係咪代表屋企有幾十隻

應該唔係 同大強一樣孤身走我路
小強先中意成家立室

未㩒入黎已經估係隱翅蟲
下世小心

冇事嘅，正常掂到少少拎大量水沖就得，真係搞唔掂都係切手指，去到有併發症咁就冇計唔好彩啦

屌 唔知真係嚇親定點 成隻手痺痺哋

買個蚊帳，怕你訓教個陣唔覺意壓死幾隻，到時就唔係切手指咁簡單

雖然成日話唔想做人
但咁樣死會唔會on9 咗少少

快啲睇急症啦屌

睇wiki 痛返一排應該就冇事

我已經定期噴biokill 喺張床到
睇黎都唔夠

早啲死都係一種解脫嚟嘅

上網睇話如果掂到要用大量清水洗手同冰敷